大家其實點睇鄧炳強講的年輕人多緘默無法用警誡,似係不經意認左狗隊的反人類暴行

警務處長鄧炳強出席電台節目時指，去年涉嫌違法的年輕人共1852人，當中接受警司警誡的有150人，與以往相若，大部分涉及盜竊及打架，涉及反修例的有19人。鄧炳強指由於要先承認事實才可以使用警司警誡，但反修例的被捕年輕人都不願意開口，因此無法使用警司警誡。

係咪因為唔出聲所以就酷刑打到人骨折, 嚴重內出血入icu,死左就扔落樓扮自殺, 所以差佬一到就查都唔查close file因為知自己友殺

大量所謂墮樓屍一睇已經開始緊腐化一定唔係剛死, 無可能死人曉自己上天台
黑一哥同保安局李家超是否為對付示威者的緘默權允許輪姦,雞姦迫供?

其實由黑一哥鄧炳強去到愛國法官吳重儀屌9示威者用緘默權唔配合警方已經知呢班人咩料
因為任何有法治國家示威者唔需要自證清白,唔需要比不利自己的口供

香港政府同法院班賤人灌輸比紀律部隊的係任何疑犯用緘默權唔9秒9認罪
就係恐怖份子,大可姦打殺

所以唔少人只關注追究警暴根本係錯
指示這一切係首席大法官, 保安局長,行政會議,提倡警魔隱瞞身份避法律追究的監警會主席梁定邦SC

香港警魔只係刀手

嗰班幫死黑警開脫嘅 藍絲亦都係幫兇

墮樓屍的屍脹係呃唔到人
街坊一見有聲就去睇,離墮樓時間只係幾分鐘點可能屍脹

部分屍體根據我睇紀錄片經驗死左起碼一日
部分似冷藏過狂標水, 就好似你凍肉室溫解凍一樣

墮樓痛到失禁或死前控制唔到身體都會失禁
係呢種失禁只會係有洞的地方

但凍肉屍就應該係老謀,唔查一定係差佬做
由建生凍肉屍開始我已經唔信班香港驗屍佬,無可能驗唔到異常

陳妹妹條屍故意唔驗屍肺就因為屍肺水係淡水,因為死亡原因係差館水刑引致窒息,一驗到淡水就穿硬

黑警死全家

係hkpopo 問唔到下 就當間碟 特工
轉介俾國安 審

聽佢咁講似乎 用間碟 外國勢力 會對hkpopo比較相對安落

至於 經"國安部"審有幾多人出番黎就唔知
可能連事主都唔知對方係國安

好簡單, 用膠塞塞住洗手盤壓你個頭落水迫供
已經有警暴受害人指證遭警魔類似酷刑

而陳妹妹就係其中但不是唯一一位抗爭者因此死去
條驗屍狗話因為無海藻所以唔驗屍肺水完全當人ON9

1問潛水玩家都知香港水域大把海藻
2屍肺水直接指向死亡現場唔可能放過

一定係驗左係淡水所以條撚人講大話

呢啲要光復之後先可能有真相
同納粹集中營、支那集中營一樣

文明社會一日唔介入
香港呢啲淪陷地區都冇太多嘢可以喺陽光下做

所謂國安部咪就係掩眼法
班警魔知鎮壓完中共一定交人
於是中共為穩住班狗就成立子品牌,國安公廁
中共保證完事就連成員人名冊都燒埋

所以所有警員子女都要當殺人犯,強姦犯

只會維護法律同制度，唔考慮其目的，係本末倒置。當年SS都係依法辦事，情況同依家香港分別不大

有條27歲白衣狗警總飯堂內昏迷最終不治,是業力暴發嗎?

因為警察嘔打 同强姦示威者

呢個推論 係關鍵

國安間諜會搵下線